一人一個2077最奇怪事件

我先
新手整車村 一出門口有條友坐喺空中
都未正式開始就遇bug 安已不

琴晚
中流星車死
跑樓梯跌死
有野光速撞你撞死
唔講以為自己玩緊恐怖靈異遊戲

行樓梯死呢個bug認真on99
初初以為劇情嚟
因為主角中毒,隨時暴斃唔奇
吖屌你老母要load save喎

cyberpunk啲bug最好笑既位係
有一半以上都係可以符合遊戲背景既

好inception

做商場戲院任
做做吓唔知做乜
出咗商場
全個地圖無晒車行

我一開始以為都係
屌 要load嘅

無咩遺和先搞笑

屌，吹大颱風

我都試過
乜車都無晒
最好笑有時會見到啲車飛過黎

成個畫面黑哂

夜晚 帝國廣場 搵唔到路出返去

去到邊跟到邊

有無師兄師姐試過沙漠返來, 去到城市地區都重沙塵暴緊

無...

一入玩唔夠10分鍾就彈
部機唔差, 應該唔關硬件事

我都試過 無save唯有等
等成分鐘佢又郁返 但個聲音setting 去左個moon度

成個背後靈咁

今晚試下

唔差都玩唔到 都算奇怪嫁啦

RDR2 Arthur

係個支線任, 沙塵暴入面傳送點都用唔到

玩咗80個鐘都未彈過一次

最經典垃圾場黑畫面

違.....

唔知咩問題, 刪game重裝都唔得, display drivers重裝又係唔得..
放係到由佢, 第日先玩

打字太快load唔到

男/女主角無著衫通街跑
無人理
平時又人無撩女主
一啲都唔真實

我用女角 但有JJ
啲人照唔理
叫雞會點

玩賽車我用自己車
之後揸電單車玩
條女冇上車但係都run到
衝到終點同唔到條女講野 最後響山度跳落去死左再玩過
用返條女果架野獸玩先冇事
on99

來電同手撥打出重疊，兩個call一齊講，左上圖示見到大河身武村頭

當時仲以為主角因為重傷所以黑哂畫面睇唔到野

最奇怪咪仲有堆傻鳩係度笑9 ps4
同埋無視間廠虛假宣傳，話好好玩，有誠意

我真係以為係主角半死先乜鳩都睇唔到

我仲好難投入去玩

仆佢個街要事後上youtube追片補返畫面

黑警teleport

第一次玩時係垃圾堆走出嚟&係個虛擬空間搵Johnny時都係紅色閃下閃下咩都睇唔到
當時真心以為個畫面設定係咁樣

都重新玩先知原來全部係bugs

證明左三郎唔係主角殺死

有啲反射嘅位 （例如水氹） 反射唔到自己

Bug到玩家都唔知中左Bug先係最高境界

潛入左D RESTRICTED AREA,跟住可以隔住道牆同出面D職員正常對話

仲要射電單車
睇返我覺得自己好撚勁睇唔到都過到

自己個倒影好奇怪

Jackie係車死個時本身想係個頭度拎張卡比我
但佢支槍重bug左係隻手度
搞到佢拎個時 半支槍隊穿左個頭
破壞左成個氣氛

射電單車成關都黑mon我重屌緊全黑點樣打
死左重新嚟過先知中撚左bug

隻game真係好撚多bug
AI又廢，我爆哂全部ending之後都係唔玩住，等DLC

上網睇仲會幫你打怪

NPC劇情揸車 架車走左 個人就揸車姿勢係半空停左係原地
過左幾秒個NPC維持呢個姿勢飛番去架車入面

過撚左先知中Bug

如果用bug強制變成第三人稱會見到無頭人